（震驚）有痴線佬開po幫香港外交眾籌宣傳

個痴線佬就係我

（緊急）只剩9天，但籌款金額只謹謹過一半

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃 Hong Kong

IAD Crowdfunding Plan

係由唔同嘅大專代表組成嘅國際外交團，佢哋幫香港做咗唔少游說工作，例如：人權民主法聽證會。

剩返六日，差百幾萬夠數，唔係唔捐呀！

拜托各位除咗推Po之外，用埋各種社交媒體/通訊媒體廣傳，拜托！

推

Pish

每人小小好快搞掂

之前捐左，只好幫推
Btw 見到你個殘體名好想Block

push

學生妹冇咩錢都捐左啦
快啲支持下

我個殘體名係盲反/弱智filter

Support

help push

———————————-
10.26 晚上六點 遮打花園 醫民同行集會（有不反）
10.27 下午三點 尖沙咀 追究警暴遊行
11.2 SOS 百萬人維園集會

推

———————————-
10.26 晚上六點 遮打花園 醫民同行集會（有不反）
10.27 下午三點 尖沙咀 追究警暴遊行
11.2 SOS 百萬人維園集會

一人捐一百好快過

———————————-
10.26 晚上六點 遮打花園 醫民同行集會（有不反）
10.27 下午三點 尖沙咀 追究警暴遊行
11.2 SOS 百萬人維園集會